天水圍13歲少女與母爭吵後墜樓身亡

天水圍嘉湖山莊發生墮樓事件。下午5時許，美湖居一名13歲女生，放學後疑因課外活動問題，與母激烈爭吵後，身穿校服離開8樓住所後，走上大廈38樓天台跨過圍欄一躍而下，頭部重創昏迷，保安員乍聞巨響，循聲查看後報警求助。

救護員接報到場，替少女作初步急救後再送博愛醫院搶救，惜最後傷重身亡。警方在場調查，地上遺下一隻相信屬於死者的黑色皮鞋，同時在其身上檢獲一張身份證。親友其後隨警員到醫院了解。

38樓重可以點救？

邊間學校

魚蛋雞翼湯

聽十字車朋友講過係例行動作
除非好明顯係死左

又一個

老母會點諗

唔做容乜易比人jod一筆

13歲就自殺...

爽
贏左場交

38 樓可以有幾唔明顯 仲要靚妹.

Win!

唔係身首異處、黑醒類循例都要送一送去醫院

Rip..

痴撚線 好核突 死屍都好ff

學野 什麼是黑五類

課外活動有咩野好嘈呢 有課外活動參加下唔係好完美既事咩

同問

收下口喇柒頭

身首異處、軀幹斷裂、燒焦、屍僵、屍班

屍僵？ 殭屍就聽過 咩係屍薑呀

屍體僵硬？

功課零用錢成績都好，聖誕前後唔會係巧合

雞翼魚蛋湯

回應好仆街但諷刺得好

人蠢冇藥醫

好野 呀女唔駛再去埋d濕9課外活動

咁係咩呀愛恩斯坦

難分真與假

R.I.P.

專有名詞來
唔撚識就Google下或者返去讀多幾年書啦屌

Agger ，好多小學雞

衝出嚟柒

你真心？

屌你老母喇 咁樣跌法都全身骨折 變哂型喇 仲係到鳩up

依家d 00後

自殺潮又來了？

咁高都冇頭爆肚穿？

On9仔

潛水啦

咩學校

第幾座，樓價又掉小小爽

天官

嘈過咩咁睇唔開

警方初步調查相信事主從天台墮下，案件無可疑，死因有待驗屍後確定。

消息稱，墮樓不治的13歲女事主姓梁，在一間中學就讀中二，父母已離異，由母親撫養。

除非無生命跡象
唔係救護員都要試下急救

見證唔到689下台

見證唔到葉劉上台

年尾下面要交數

見識少可以Google
唔洗衝出嚟柒喎

咪傻啦 40樓都有試過救到啦

難得有人解

\l/

Details

咁易上到天台

2047

呢d老母真係抵比人串
開心啦, 你嗌贏左啦

會唔會係個女好想去學乜乜乜, 老母唔俾, 話影響學業乜乜乜

吳克儉條撚屌咪又係不聞不問

日日放學都要補習/補課/興趣班 星期6日係屋企温書 又真係幾完美

學生欠生涯規劃

100樓都救到啦

根據自由落體，38同100樓嘅impact 應該一樣。

利申：dse physics level 2

你條死賤種

Impact點會一樣

輸左頭家，好撚值得

我地呢d上一代ge窮撚想參加課外活動都無
細個想學琴老母都唔比學
而家班00後90後有得玩課外活動仲要話人比壓力佢迫死佢,真諷刺

樓上啲人好似好清楚成件事係點喎
上面條粉腸咁快開老屎忽mode

扮老屎忽係咪好威威

Acceleration都唔同啦[

一個人蠢喺無野嘅，最慘又唔謙虛啲去問或者打幾隻字上網查下，一嘢衝出嚟

成班真心唔睇名

咁都有lv 2

咁幾多歲先可以

之前都試過同阿媽嘈到想跳樓 但臨跳個下突然係到諗死咗真係冇得番轉頭 之後去番房訓 一時衝動真係影響好大
其實佢媽咪應該都有苦衷 自己湊住個女
點都會緊張 但依家變到咁 佢媽咪一定好內疚
RIP

Air resistance terminal speed ar

老母:我筆投資無啦！！！！

比我屌左先啦

身首異處，欄腰分開，仲有兩種情況先可以由現場救護員斷定死亡。

個女仔跳下去個下肯定係衝動

但跌到落十幾二十樓已經開始後悔，可惜，返唔到轉頭了

呢個post 笑到我仆街

Acceleration 唔同到底係咩一回事

夠鐘溫書唔好玩電腦啦小學雞